您好，我想找念中大的董影同学😇

董影同学，您的学生卡掉在粉岭歇脚亭是嘛？
明天请到粉岭地铁站领区。

唔好意思呀，見到你張學生證個英文名，

我唔知點解好想打殘體字，

記住今日係香港人幫你拎去客務中心咋，

如果唔係 啦

謝啦, SKR

Wtf?

真看不出原来您是伪娘
姑娘照骗挺美啊

CU學生證好樣衰

有邊間U嘅學生證係靚㗎？

低賤到 比人搶學位搶資源搶房屋仲成隻狗咁幫人執失物，仲要咁體貼用埋簡體字

全世界應該係咁香港人咁撚cheap 咁撚賤，都好難唔記得係香港人幫佢執返啦 死賤種

纳里？我就是狗我也是中国腥港狗！

謝謝你的幫忙
我欠了香港人一個人情
如果樓主有需要來找我吧
我爸爸在內地當官的
不用客氣

毒步靚仔, 有錢, 有勢, 有地位, 邊夠你玩呀

對了我有份順豐快遞未領取，
他們要我付錢我付了還未發貨，
你能幫我吹吹嗎？

可以

垃圾廢人樓豬

咁你而家咪幫我推緊囉

口就屌，我知你心裡都想個大陸喱

搵得返張學生證嘅

我特登掉嫁，屌你老母，執乜q啊垃圾毒男

我去中大找你？

沈祖堯在你身後，佢好唔開心，你知道嗎？

無我地中國同胞，他的大學執左啦，執埋右添啊

對唔住，並唔會執左，

直頭執柒左啦 一定係

你咪一鳩樣打普通話拼音 扮乜啊？
取同區唔啱音 唔會係粵語拼音
速成同倉頡都唔係一樣咁打啦
不用分那麼細啦 你兩個都係中國人啊

屌條友認真咗

唔好玩嘅

Erm 我想問速成點打殘體？

skr